覺唔覺D護士人工比人吹大得好緊要

無錯一起薪係有30幾K
但係頂薪其實都係得個50幾K
仲要番通宵 幫人執屎執尿
得罪講句
一個中五仔做消防起手都有20K仲番一放二啦
更加唔洗講大學個班
做EO AO PI 社工 MT HEA下HEA下都袋25K以上 仲要未來人工高EN RN狗幾條街
IBD PB BIG4(雖然狗都唔屌) 人工過幾年都大炒RN仔
做護士跟本唔係你地想像中咁爽
身邊唔少FD都做到好殘

咪撚做囉 你辛苦工但有相對報酬

好撚多工仲辛苦 工時仲長都冇護士一半人工

都係辛苦工
吹大都唔覺 但人工唔錯
我又唔會唔抵得佢有魚蛋食我無

好撚覺 根本唔值咁多

利申 護士

護士都會升職下話 利申唔清楚 但係肯撚定跑贏八成大市先

30幾k未計ot未計津貼麻
計晒成4雞幾野 其實真係算高

升到護士長 or讀個master做管理層
如manager咪加人工囉

就算頂薪5 萬都屌打起碼50% 港人

你班護士有冇eo/幫辦咁叻先？
我覺得護人人工應該同紀律步隊散仔睇齊

Cls
知識水平同門檻爭咁遠

其實詭辯家你煩唔煩?
轉咗名 po 返舊文

消防搵命搏 你幫人執屎執尿算得係咩

EO我當同級
但ao pi明顯係比rn更精英嘅人先做到嘅工

總之工字不出頭
打工係為左投資儲彈藥，錢滾錢
如果份工太惡做，做黎無意思，差個小小一萬幾千一個月，it’s not a big deal
或者你花時間進修，搵到份人工高既，到時半年已經賺返返來

係呀 護士係病房剩係執屎執尿架炸

我覺得 其實講到底都係有個牌+需求大至搞到人工咁高
話哂都叫有個牌 咁人工要高番少少應該係正常嘅
始終同消防/警犬果d比 醫護個專業資格係個跟個人
唔係跟個職業 就算唔做個牌都會跟身
香港地有個專業資格始終都係比一大部分人優勝
人工高一截都唔過分
另外係人都知呢行流失率高 需求又極大
而家去一轉醫院 十個病人 九個都老人家
Winter surge真係隨時一個人對十個病人以上
膠層又唔請足人 下下都做到無停手
波又唔射得 一個射咗分分鐘唔夠人番工
為咗留人咪只好加人工
但加人工唔會改變到需求愈大嘅問題㗎
最後咪變咗而家你有你加人工 我有我需求增加呢個問題lo

邊個話做nurse一定要返night
醫院又唔係得24小時病房
日間病房, SOPD專科門診 Xray 手術室 大把好做
放銀行假 朝9晚6

已家唔同department 再又細team 出埋專科護士
如果有料既唔洗做HA 入衛生署

識做一定要SOPD nurse hea到爆
又唔洗點對patient nurse當clerk位咁做

仲返緊P A N更期!?

連登屌親都係病房姑娘多
咁我都係講病房姑娘姐
佢地講消防員警察
唔通係講文職果班咩

護士或者實實在在地無得偷雞
做既野都唔可以隨便出錯

消防番足24小時搵命博你唔講?
Big4 EO AO MT 難考你唔講?

你只要考到入果科
有哂實習唔使你搵，
除非你完全放棄自己，包請咁濟
三萬蚊真係完全對得住一條咁穩陣既Path

又係屌wokload
我都知份份工都有workload
問題係工作性質係厭惡性得黎留唔到人呀嘛
你消防衰d講句會唔會下下番工都見死人/血肉模糊果d畫面？
唔會咁平時又會唔會見血見屎尿？
大家工作都會救人 但講厭惡性醫護點都係高d
另外big4 eo 果d你射一日半日波唔會搞到成個地方運作唔到 但醫生護士一射就會搞到個病房好麻煩
所以個病房至咁需要留人
我從來都無覺得護士呢份工比其他工高人一等
人工高只係因為要留人同滿足個需求
個道理就同你岀街好口渴想飲水 你平時屋企樓下買開三蚊但你身處嘅地方賣十蚊 唯有焗住買一樣

HA護士長幾多人工？

慳d啦 消防救護頂薪 冇你地起薪高
hd都做得嘅rn你揾eo big4 比 冇撚野呀？

一直都係市場供需問題
以為政府真係樂意俾咁高人工咩

班葡萄友唔抵得護士有咁高起薪 你地咪減低個需求囉

一係你自己都做埋護士 增加供應

利申 月薪12k